[PAD] 引繼求指點

去到呢個位應該點處理
腸油腸油

去到呢個位你唔識咁你姐係唔見左d野
姐係玩撚完
恭喜出坑

上官網填form啦

屌 咁樣趕客 唔撚識做野留住啲客既